# SBS project 2

Link na overleaf:
https://www.overleaf.com/project/662bc5d66f1ddc6ec3bdf401


Prozatimni rozdeleni prace:

Matej: Vicecestne sireni (cast 2), grafy i protokol
Ales: Empiricky model (cast 1), grafy
Dan: Protokol pro prvni cast
Pepa: Pomuzu se vsim


Zmenit L1 na FSL?
Napsat závěr a představit náš model (L1 a n).
přepsat graf u dvojky na dBm.